拜登錄音檔曝光！ 美媒爆：獵人承認與「中国間諜頭子何志平」合作

民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）深陷次子杭特（Hunter Biden）的「電郵門」醜聞，美國媒體取得最新錄音顯示，杭特親口承認合作夥伴是「中國間諜頭子」，並打破先前拜登一直宣稱不了解杭特海外生意的說法。

為香港人爭光

肥平有冇帶D 大陸妹比hunter 屌下

你覺得會冇咩 幼幼

咁都有人投是否弱智

可能屌肥平呢

咁重口味？

Hunter 痴痴地㗎

拜登一家都痴線
克林頓 希拉莉 OBAMA仲未出聲屌呢個MY美國奸細
仲話自己係大美國人

hunter男女老幼都啱

佢哋啲仔女都有份

左膠：呢段錄音係俄羅斯偽造

隨時自己個老婆都獻埋出去

何生,有係你呀

又係

有可能想學俄羅斯果種每人做8年永續參選
下次就到佢地總統2代參選 加埋換黨執政期大概係佢地掌握話事權

交換幻幻屌4P 是常識

俄羅斯偽造

無波無腳無女人味都唔知有乜好玩

真心唔明如果證據咁充分 點解唔直接拉咗佢

白滑無毛有乳香 9.5寸塞滿陰道

司法獨立總統唔可以指示拉邊個邊個，有檢察官帶隊拉人

根本兩個都係白手套
一個幫中共，一個幫副總統老豆

肥平犯咁多野，都係坐一陣咋？